gem仲有冇機會返來香港表演？？

香港人對唔住佢咁

睇佢d表演真係贏晒以往d天后

仲識唔識講香港話？

返？
返乜鳩